見另一半online無覆你......

見另一半online無覆你，
就會開始亂諗野，
會否太chur?
有無人都係咁？
但又唔敢chur另一半，唯有等。

我認得你
放鬆啲啦 唔好咁執著

可能得閒睇唔得閒覆呢

有時唔得閒梗係覆左正經野先

係唔係得我睇咗做跑online

幼稚